// @author  Diogo_RBG - http://diogorbg.blogspot.com
// @desc    O Barqueiro do Submundo pode levar qualquer um do mundo dos mortos,
//          mas terá que pagar seu preço.


011,101,120,0|script|Barqueiro|338
{
    mes "[Barqueiro do Submundo]";
    mes "\"Você está no mundo dos mortos. Para que eu possa te levar ao mundo dos vivos terá que pagar meu preço.\"";
    close;
}
